# Bot discord Officle du serveur discord "La secte des streamers"

---

## Developpement
Ce bot est basé sur une entraide entre les streamers et leurs communauté. Si vous avez des idées pour améiorer ce bot où le discord, n'hésitez pas a contacter un moderateurs ou un streamers !

---

## Condition d'utilisation
Ce bot est open-source pour que le communauté puisse aider au développement. Vous pouvez également le reprendre pour votre serveur. Dans ce cas aucun S.A.V ne vous sera livré. Merci égalment de respecter le travail des developpeurs en mentionnant leurs pseudos.

---

## Quelques liens
Voici quelques liens dirigant vers :
- Discord LaSecteDesStreamers : http://discord.gg/5EkqcK4
- GillanCodes Twitch : https://twitch.tv/gillancodes
- GillanCorp Website : (Work in progress)
- GillanCorp Discord : (Work in progress)
